阿積士歐霸首回合贏咗里昂4-1

班納特查奧爾梅開二度

其實我地自己都識睇既

勁扭得
薛耶治出d波同岩岩丹尼爾一樣 準到痴線

冇咩人講咪提下

精華

仲諗住睇下古華特個仔
點知踼得11分鐘

又引戰

佢球場失意

ching真係無時無刻都想同人嗌交

喂 我已經好有有善

友善

Ching又幾好EQ

講得好，已經積晒口德

Ajax個中堅de Ligt係咪就係fm妖人

口德

今晚到曼聯切爾達

Yes 17歲

我阿！阿積士！

歐霸wfc